{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128030?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 내가 머문 펜션&호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせでは、当日予約の場合、払い戻しおよびキャンセルはできませんと案内されています。 また、チェックインは22:00まで可能であり、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が直接必要です。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋であり、予約の際に1人1ベッドで予約されます。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、人数1人当たり15,000ウォンの追加料金を現場で支払う必要があります。 入室の利用に関する案内としては、予約特典内外で外国語案内、英語レンタル、バーベキュー(炭、グリル)使用(20,000ウォン基準、2人基準で各追加人数当たり5,000ウォン)、宿泊施設内の無料駐車、荷物保管、Wi-Fi使用などが提供されます。 また、その他の付帯施設としては屋上ルーフトップがあり、周辺の名所としては浪漫屋台、梧桐島、海上ケーブルカーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうやって計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは他人と一緒に利用する相部屋であり、1人1ベッドで予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は発生しますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、人数1人当たり15,000ウォンの追加料金を現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室の利用に関する案内としては、予約特典内外で外国語案内、英語レンタル、バーベキュー(炭、グリル)使用(20,000ウォン基準、2人基準で各追加人数当たり5,000ウォン)、宿泊施設内の無料駐車、荷物保管、Wi-Fi使用などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては浪漫屋台、梧桐島、海上ケーブルカーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 579
    }
}